CSL sales 報價

要多sim
20GB以上
或者無限

要csl share plan 多sim
20g以上/無限